尋兒時卡通

想問一套大概10年前卡通 個陣係廣東話播
以前係有線兒童台到睇
第一集好似係講個哥哥為左救個公主啊妹 推左佢出城外落埋城門個閘 之後就俾人打敗（被敵人係身體抽左個水晶定寶石出來）
男主就有招掉個盾出去的攻擊叫回旋噴擊
PS:其實我唔知係一套卡通定兩套 記憶有啲亂
求有人明我講咩🙏

迴旋盾擊應該係仙境傳說動畫
有線有播過